屌你老味謝茜嘉把聲真係好撚作狀

翻工聽住收音機，日日聽完早霸王聽到謝茜嘉把聲就頂唔撚順。
句句都chok盡把死人聲，講野逐句逐句凳出黎。
有時想聽下歌，中間夾住佢把聲真係冇撚哂mood